而家同我出黎遊行去立會支援！

唔使衝，等民陣計數+去聲援，阻止清場，快。叫埋朋友，屋企人！

推